362027
10989
Đây là một cuốn sách rất hay không chỉ nói về tình yêu đôi lứa mà còn nói về tình yêu thương giữa những thành viên trong gia đình, giữa bạn bè,..... Mối quan hệ nào rồi cũng đến ngày chấm dứt nhưng những kỉ niệm và những kỉ vật để lại đã khiến cho người ở lại cảm thấy lưu luyến, trân trọng hơn về những gì đã qua. Sách trìmh bày đẹp, câu chữ rõ ràng, dễ hiểu,  tác giả đã tập hợp các câu chuyện ngắn lại với nhau tạo nên một mạch chuyện sâu sắc và rất ấn tượng. Sách có giá rất rẻ nhưng đem lại những thông điệp không rẻ tí nào. 
5
845404
2016-01-01 07:23:20
--------------------------
